我好關注條被姦女，我做唔做得大愛撚?

我都想用鍵盤來大愛

可以